csl 11月完約 求plan

用緊$310 6gb 4g
想要無限 但都係平行先

tele: walkingdeadhere

Csl 10月限量優惠⚡️⚡️
真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram

csl續約
可以加我Telegram: man00000